［突發］機場而家圍緊公安單嘢點止一隻鬼？

件事發生緊咁耐，機場保安同警察唔見人既？
呢個局肯定有哂劇本
麻煩大家在場既去阻止件事惡法
了解成件事既巴打請重組返件事了解

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

有冇人係現場 叫啲人制服金毛同電筒人啦

金毛同隔離咬耳仔，有哂照應窩